想知有無人會鍾意我呢type女仔

肥
矮
柒
奀皮
臭格
閪面
窮

係大波妹就狗衝既狗公

Ok 我屌

唔好咁撚奀皮啦

我可以作證樓主講既全部係真

做乜唔提埋有臭狐同口臭？！

其他都有辦法接受 但臭格 不了

臭格應該冇咩人鍾意啦

thx

波大遮三醜，兩個波遮六醜，你加油

痴撚線港女

有閪屌就ok

肥=大波
矮=好屌
柒=未諗到
奀皮=有主見
臭格=有性格
閪面=有性格
窮=真誠

已經pm左

肯自己貶低自己到咁，都足以證明你唔係一個不斷sell 自己本錢嘅人
呢種性格先最好，好過其他自大嘅女仔
到拍拖嘅時候自卑感自然會令你順晒對方意
大把人鍾意呢類型啦
鍾意嘅話咩肥矮柒根本唔係問題，相處起上嚟大家舒服先最緊要，如果唔係點會咁多豬扒港女有人要？

做我隻狗

又改名

on9

唔靚已經冇資格 臭串
完

跪安啦

換個角度睇我都係筍盤

因為無本錢sell

ok 叫咩名

60日先改到兩次

love u b

Ok囝

彭建新

乖

叫錯？

yes

驚死

唔驚 想死

點解

有時想

咁我點算

勇敢生存

都得

十卜ching

點十卜？

性交轉運

你吉我定我吉你？

我吉你
將運氣注入你體內

溝我 快

咁我寧願黑仔

何必呢

黑仔好過俾你吉

so hurt